{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158903?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 안심정한옥풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、この場合にも入室が拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の場合も宿の規定により予約及び利用可否が決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用中に施設の毀損や物を紛失した場合、お客様本人に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が決まっておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約することができます。 入室の際に使用可能な特典としては、一軒家客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、プールなどがあります。 チムジルバンは80,000ウォンの費用があり、足浴場は無料でご利用いただけます(午前08:00-09:00)。 雨の時はチムジルバンが利用できず、この時大型タオルは提供されます。 ただし、ショートパンツとTシャツは個別に用意する必要があります。 バーベキュー場は炭火利用料である30,000ウォンが請求されます。 駐車可能で、家族と一緒に利用可能な足浴も含まれます(雨の場合は利用できません)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の場合も宿の規定により予約及び利用可否が決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を紛失した場合、誰が責任を持つべきですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用中に施設の毀損や物を紛失した場合、お客様本人に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとの期間や料金に関する誤りはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が決まっておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典には何がありますか？",
            "answer": "入室の際に使用可能な特典としては、一軒家客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "チムジルバンは80,000ウォンの費用があります。"
        },
        {
            "question": "足浴場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "足浴場は無料でご利用いただけます(午前08:00-09:00)。"
        },
        {
            "question": "雨の日でもチムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "雨の時はチムジルバンが利用できず、この時大型タオルは提供されます。ただし、ショートパンツとTシャツは個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火利用料である30,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能で、家族と一緒に利用可能な足浴も含まれます(雨の場合は利用できません)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 833
    }
}